周華健 - 今晚不說傷心事

周華健
Bonus No.1: 今晚不說傷心事 (Happy Tonight)

作詞：梁錦興 Neoh Kim Hin
作曲：鄧緯聖 Wilson Teng
編曲：黃韻仁 Eric Ng

感覺時間像被消了音 生活的框一副一副換著背景
放慢看長鏡頭裡忙碌的自己 日子安靜沒怎樣的繼續
放空週末圈上的日期 那幾個號碼喚來那幾個兄弟
幽默調侃著聊什麼沒關係 一個人到一群人是種安心

做什麼犒賞自己 這些年也算務實努力
當品味也有了年紀 快樂越簡單越顯得珍稀

今晚不要說傷心的事情 難得的是有人懂你
啤酒加幾首記不住詞的歌曲
笑著鬧著也算是種雲淡風輕

今晚不要說傷心的事情 誰都有自己的問題
豁達的人總是有那麼點稚氣
在壞天氣裡看好風景的心境

未來還有幾個目的地 沒登過的山頂未完成的事情
沿途是一路星光或披荊斬棘 滿足的事值得身體力行
現實有時會讓人麻痺 日常匆匆總會有些煩心的事
至少身邊從不缺誰透透氣 有邊走邊玩的伴互給力氣

做什麼犒賞自己 這些年也算務實努力
當品味也有了年紀 快樂越簡單越顯得珍稀

今晚不要說傷心的事情 難得的是有人懂你
啤酒加幾首記不住詞的歌曲
笑著鬧著也算是種雲淡風輕

今晚不要說傷心的事情 誰都有自己的問題
豁達的人總是有那麼點稚氣
在壞天氣裡看好風景的心境

今晚不要說傷心的事情 偷閒作樂幾個知心
時間久了還能這樣也算慶幸
說走就走不缺隨性多了即興

今晚不要說傷心的事情 拍拍肩膀是種默契
一種分享與分擔的關係
心裡明白轉身彼此就在這裡

有些人不再見了 有些人已淡忘了

*夢 自

有時候悲劇會重演
好像人類總在錯誤中探險